仆你個街谷花音醜撚咗咁多

飲油佬點睇

細個真係超靚
混血咁

大個人型豬咁

真
係街真係望都唔想望

嘩，崩壞成咁

點可能是同一個人

下

細個成個安達祐實咁 估唔到繼續唔到

細個明明塊面好尖
唔知點解越嚟越圓
同埋五官好似比扯左落嚟咁
又唔係肥呀,我見佢手手腳腳都係瘦
個樣似係唔知有咩病食藥變到咁嗰啲

大個變thomas火車頭

細個真係靚到痴線

係咪谷肥變大波先再減返

搞乜撚野

Wtf...

飲油飲到肥腫難分

其實係肥咗啫
再大啲減返肥都應該幾靚女

你之前話幫佢頂㗎喎

生壞左

拉啦屌

想破佢處

唔記得左佢細個個套係咩野劇?
女皇的教室?

飲油啦你

好似係單身男廚師爸爸
搞到全日本d媽媽鬥整午餐飯盒

女皇的教室係志田未來

結衣比公廁亮那個了唷果套

全開女孩

唔撚飲油係咁

最衰係lamela

谷肥音

bulk緊

佢幫會員飲油

咁都記得

唔知佢係咪比谷ching屌過屎忽，飲油數都頂

點解塊面可以腫到咁肥是原罪

垃圾車贏到熱刺，我代谷花音飲油

飲左咁多年油 正常

唔撚係下話....

拉

美拿

大把童星都走曬樣

食得多避孕藥

依家個樣都避到孕啦

咁就唔洗再食

咁細個嘴戲都有

白色之春果個都走埋樣

推 飲未